早兩日更新咗Nvidia driver 之後打機好撚lag

是咁的 早幾日見到graphic card driver 要更新 無理到就click 咗入去 更新完而家玩gta 得返13-14 FPS ( 原本有60fps) 之後再試咗幾隻games FPS都低得好緊要

頭先想話rollback update 但個button disable 咗 而家唔知點好 有冇人試過有呢個問題？

Laptop : predator Helios 300
Graphic card: Nvidia 1060

好似有類似經驗。 應該係主板/系統認唔到張卡

想問吓巴打你最後點攪番掂？ 頭先重裝driver 都唔得

試下重裝drive,再重新開機

試咗 重新開機後再開game 都係咁

桌面右鍵 入唔入到n卡個setting

我自從更新左4XX nv driver 之後就開始打機會lag + 間中定格
display : gigabyte gtx 750

GTX 卡用返3xx driver

係咪打打下會freeze咗幾秒咁？

係, 我都唔知係DRIVER定 hardware 打柴，
因為我冇試downgrrade 番做３XX 版
但係我覺得係driver 問題
因為通常係我開全螢幕 打機先會

我而家打機都係咁
爬咗文睇過都冇用

用番399 可能冇事
試試先

用DDU 剷哂D 殘榨

聽日試
巴打如果work既包膠下

參考下

RTX 2080 更新後冇問題

我果日都手癢update 個 display driver,
點個撞到仆街, game 都入唔到

最後搞左幾日鏟左個新dirver , clean install 返 個舊先玩到。

我想問下係咪一定要用DDU? 因為我個最近upgrade咗Windows 1809個更新 佢個網寫淨係support到1803

佢會唔會響安裝嘅時侯detect到本身已經有driver然後幫delete埋？我琴晚重新安裝最新ver果個driver好似都會check

thanks

有冇對比過同之前 driver 的 fps 差距？

入到呀 不過其他details要遲啲先比到你

nvidia
10代卡有無呢個問題？

冇咩野唔好更新

用gta5 test 都係差唔多
同埋我用緊1080p 60hz moon
所以係冇咩特別

我今晚都試下我張1080既performance 有無問題先

根據N卡過往紀錄
除非有新GAME唔update就玩唔到
否則喺新一代推出之後舊卡千祈唔好update driver
所謂「負優化」